90尾,近00後根本腦生草,返工當玩一樣

成撚日掛住自拍,whatsapp ,ig 。出面有個post個空姐舉中指放ig
公司有個90尾,成撚日lunch大大聲講d客資料當笑料,真係博炒

諗返起早幾個禮拜有位ching開po屌00後
點知自己都係99年